[新ipad pro] 11寸定12.9寸？

做下統計

正評：11寸
負評：12.9寸

呢度班idog 唔理岩唔岩自己用
總知買apple 野一定要最新最大
唔係一定係窮西

同問

幾時正式出？去士多撚下都好

7/11

上五吋下五吋

12.9吋打爆

仲要買最貴個款

why not both